[真心求教]鄰居唱k

兩年前都開過個類似既post

鄰居成撚日開住個咪係到唱k
今日就由10點唱到宜家嘈撚到

同管理處投訴過 佢話未過11點點解唔唱得
之後繼續唱 仲好似愈唱愈high 串過馬撚

《噪音管制條例》(第400章) 第5條「賦權當局管制於日間或夜間任何時間在住用處所或公眾地方內發出的某些噪音。這類噪音源包括動物、雀鳥、樂器、揚聲器、遊戲、經營生意或業務和冷氣機等噪音。」

我想問下其實佢咁樣算唔算觸犯左呢條條例
經過佢今日咁撚串之後真係想收佢皮

其實係可以報警
利申 試過有條樓下班撚屌嘈到夜晚12點幾
搵完食蕉都冇用
然後報警搞尻佢

但佢宜家恃住唔係11點後 比我投訴完繼續唱好撚串
唔知報警受唔受理

代佢開唱k直播擺上youtube幫佢出名啦

好撚辛苦阿!!!